琴晚攰到唔記得睇鐵血孤兒仔大結局

巴巴托斯

廢機

400神機

天狼式最型棍

3ming

有個巴字既都系辣殺